講下你地記憶之中,最耐之前睇嘅動畫係邊套?

冒險少女娜汀亞
因為居然用比較少見的黑人做主角、同埋開頭好悶,後面劇情大暴走出左隻戰艦開始好睇,所以特別記得

叮噹、忍者亂太郎、小丸子呢D唔計啦,出過咁多季橫跨太多年,都唔知邊年

鐵拳巴迪 消防員故事 火之鳥 人魚之森
d名都唔係好記得 細個係tvb睇過

我記得睇過小甜甜，1q博士，童夢，長腿叔叔，四驅小子之類，邊套耐d就唔記得了

魔法少女Do Re Me

最舊有印象既應該係為食龍太朗

外星矇查查算唔算呀？

數碼暴龍01

鬼神童子掛

個男主角係矮仔，著日式道服
把劍可放唔同珠有唔同效果

新魔神英雄傳

巴打呢套當年叫做反斗劍神，好野黎

妖精的尾巴。。

大頭狗小Q

大頭狗仔隊

計埋tvb應該係甲賀忍者貼

絶對無敵

魔動王

0079

sao

黃金勇者

爆裂戰士戰藍寶
唔知有無記錯名

勁爆BOM BOM彈珠人

葫蘆娃

橙路

少女革命 無綫播
太細個唔知佢講乜
淨係唔鐘意個王子係個長頭髮嘅女仔 公主就短頭髮又黑忟忟咁好醜樣 覺得好奇怪

芝麻街
魔法少女Do re me
飛天小女警
仲有兒童台同cartoon networks果啲

雖然政治不正確,但我都唔鍾意黑人做動畫主角
如果美女少戰士整個黑妹成員,完全唔想J囉

大力水手

細個老豆唔知點播定較畀自己睇

熱血最強

利申:92年出世

晾衫竹立刻伸長

gundam w

第一次上網睇係少年陰陽師

你你你 快跪下 看我引弓千里箭

十字架與吸血鬼

《怪盜Saint Tail

f91

萬里尋親記

百變小櫻

唔計睇電視台 第一次自己上網睇嘅係唱K小魚仙

我諗係我係小忌廉
或者係小鹿斑比

飛天少女豬事丁
上網睇係守護甜心 睇左一排無綫先播

年經

不思議遊戲

長J叔叔

魔天戰神

6神合體

植木的法例
追哂

皇家雙妹嘜
高智能方程式

肥牛牛布斯

唔記得係f91定g武鬥傳

digimon

仙境傳說
係有線兒童兒睇

彗星公主

火車頭可以變火車人
亞視播既

童年回憶妖怪手錶

高立的未來世界
仲記得高立隻腳趾勁到痴線
同埋摺紙飛機扮毒蛾號

幻法小魔星 皇家雙妹嘜 恐龍戰隊 絕對無敵 俏皮幻法小花仙 咕嚕咕嚕魔法陣 超時空少年 甜甜小公主 婚沙小天使 魔劍美神 櫻桃小丸子 一休小和尚 男兒當入樽

機甲桃太郎
Red Baron
超魔神英雄傳

蠟筆小王國
超魔神英雄傳

唔記得最早係咩啦，但我好鍾意睇飛輪少年

尋找滿月,京4郎與永遠的天空

Pokemon 定唔知 digimon

digimon
膠街架
pkm

我都有印象
想搵返套野叫乜名
我仲買咗佢成set玩具之後唔見晒

皇家雙妹嘜 黃金勇者 美少女戰士唔知第幾季（印象好模糊）

地獄老師
鬼神童子
魔劍美神

最終兵器彼女

變形火車俠

結界師